Steins;Gate、魔法少女小圓、JOJO都係抄襲Re:0

前面呢三套野都有不斷回到過去拯救人既情節
肯定係抄re:0

正評：抄re0
負評：Re0冇抄

up 乜撚

冇錯
re0萬歲

寒蟬:...

寒蟬呢啲野已經冇人識唔好題

寒蟬仲早過sg

駁唔到

搭時光機抄唔好講

樓主邊條世界線過嚟

Gamma我比機關要脅開呢個post

on9,明明係多啦a夢抄re0抄得最出面

數漏左疏

僕街都冇

數漏左梳

時空穿越戲黎講re 0都算最垃圾

good

不能同意更多
細蚊仔先鍾意

終於有人發現

涼宮

好撚嬲

我要掟撚晒堆風林火山篇同天下統一篇既模型

坐時光機抄re:0

做:得好抵制山寨

睇過Re 0同stein gate
一個係搭時光機，一個係死亡再生,兩種口口同野黎

反而我記得有套電影叫Edge of tomorrow，男主都得到力量死左之黎番到一個point